與其捉鬼不如全部人都唔好戴耳機

根據我嘅觀察啲便衣狗通常都戴耳機
所以唔戴耳機呢個方法work 唔work?

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

push

有人話要留意哨兵

D戰術討論throw back 番幾個月前 發生咩事

你唔捉鬼就最work啦，大把手足組隊用walkie 用耳機溝通，下次可以試吓飛鴿傳書包work

都係討論下姐唔係分化

Sorry,今日見到有人係咁捉鬼，所以睇到有捉鬼post自動嬲咗，但唔帶耳機一定唔係一個好方法

等一個方法
唔好捉鬼

其實捉鬼就係搞緊分化

助聽器都唔戴得?

拉
前線冇通訊嘅成本高過捉鬼好撚多